湖北關卡解封 專列接載復工

湖北關卡解封 專列接載復工

湖北省新型冠狀病毒感染肺炎疫情防控指揮部昨日深夜公佈，為推進「經濟社會發展」，全省公路的防疫檢查點已經全部撤走，只剩下進出武漢的檢查站。當局稱，全省低、中風險區域民眾出入都要憑健康碼出入，進入武漢的人車仍要繼續嚴管。

武漢疫情未完結，內地已急於復工復產，特別是重災區湖北省，當地大批原來外出打工的工人，因為疫情關係無法外出。當地第一班從湖北開往珠三角地區的專列，將於今日從累計有1,580宗確診病例的荊州開出，前往廣州南站，然後讓工人到中山復工。

中山市人社局負責人指出，專列將於下午1時半出發，提供576個座位，晚上7時許抵達廣州南站，其中290人前往中山。中山市人社局副局長楊小俊稱，原來中山約有10萬名湖北工人，目前該局已派人到湖北多個城市，嘗試安排把工人接到中山。

《中山日報》 / facebook

除了武漢，當局已撤走湖北所有防疫檢查站。互聯網

復工又點 人地爆到七彩 你整既野都無人買啦

[我日日都食雞！]武漢話冇事啦，中南海係咪先帶頭搬去一年半載工作？？

起碼八大常萎都做返台大龍鳳幾個月啦！！！

外國爆到七彩 呢個時候大陸爆第二波就有得完美卸膊

第二波正式啟動

跟住好多輸入個案
填返之前條數

幾時開會？

甴大大盤棋最後係咪要翻枱攬炒？

咁香港仲派唔派飛機

呢樣就真係要考慮清楚,病毒可係各種物質上存活時間.
相關科學數據,黑鬼德嘅WHO點解唔提供?
買支支製牙刷,容乜易直接病毒入口?
買支支製白雲消毒搓手液.原來裡面全部都係中國病毒武漢肺炎,咁點算?
狗已經被傳染中國病毒武漢肺炎而死, 咁D支那豬嘅豬肉呢? WHO嘅黑鬼德有無逐隻生豬驗清楚,會否人豬互傳架?

連湖北都復工？

爆吧！

99年成大錯

個問題係人可以傳染狗的話,其它哺乳類動物都難免.
而無論係體質或生活環境與人類最接近嘅豬同鼠嘅傳染,將會令70億人全部染上起碼一遍中國無漢肺炎.
好老實,鼠係無得隔離觀察架.

爆吧！

爆！

人類滅亡近了

第二波準備

復工不復產

復左陷家產

而家外國冇晒demand
你加咁多supply嚟俾自己當飛機杯用？

冇人買還冇人買
你冇工開班人就冇糧出 失業就會暴動
以家擺明係拖得就拖

層主話無人買意思係外國經濟下滑同埋集中防疫
所以無人消費

不過病毒附在生產國上亦係考慮因素